香港高院拒批黎智英保釋期間離港赴美的請求

香港“壹傳媒”創辦人黎智英12日向香港高等法院申請更改保釋條件，提出暫時撤銷禁止他在保釋期間離港的要求，讓他可以前往美國。香港高等法院法官李運騰拒絕其申請。

美帝

呢個標題簡單易明